藍絲文宣禁錢系列

加張禁唔到錢/銀行排隊既相
搵埋佢地加入禁錢行列

push

We connect

本小利大呀各位

pish

點解仲未有長輩圖出？